# Вложенные объекты

Вложенный объект — это элемент страницы, на котором представлены записи объекта, связанного с текущей записью. Вложенные объекты используются, когда на странице записи необходимо отобразить данные из другой сущности, которые связаны с текущей записью. Например, все мероприятия созданных по договору отображались на карточке Договора.

Для того чтобы добавить “Вложенный объект” на карточку объекта, с помощью drag&drop нужно перетащить объект (сущность) из блока “Бизнес” на область карточки, и при необходимости изменить заголовок.

<img width="881px" src="030_pics/AddingNestedObjectToTheObjectCard.png">

Для настройки перечня полей нужно нажать на кнопку “<img src="030_pics/Settings.png">” в таблице справа и выбрать необходимые поля.

<img width="881px" src="030_pics/SelectingFieldsToDisplayOnTheCard.png">

Для того чтобы указать расширенные настройки, нужно нажать на кнопку “<img src="030_pics/Settings.png">” в верхнем углу таблицы.

<img width="881px" src="030_pics/AdvancedNestedObjectSettings.png">

1. Необходимо заполнить - призрак обязательности;
2. Только для чтения - поле недоступно для редактирования для всех пользователей системы;
3. Уникальное поле - значение поля будет являться уникальным в рамках одного объекта (сущности);
4. Выбор/Добавление - возможность выбора из существующих записей, а также добавление новой записи;
5. Только добавление - добавление новой записи;
6. Табличный - отображение записей в табличном виде, по умолчанию выбран табличный вид;
7. Множественный - отображение записей в виде чипов возможностью выбора или добавления больше 1 записи;
8. Одиночный - отображение записей в виде чипов возможностью выбора или добавления только 1 записи;
Отобразить значения:
- Других списков - записи будут отфильтрованы в соответствии с записями, которые были добавлены в объекты, где объект является вложенным объектом;
- С фильтром - записи будут отфильтрованы в соответствии с указанным фильтром при выборе записей;

<img width="" src="030_pics/SettingTheDisplayValue.png">

9. Связь объектов Наименование объекта/Наименование объекта (для выбранных объектов База знаний):

Ничего не заполнять - связи между записями объектов не указывается, по умолчания выбрано ничего не заполнять;
Заполнить поле “Наименование объекта” - указывается связь между записями объектов. Доступно только тогда, когда оба объекта являются вложенными объектами на страницах объектов.

<img width="881px" src="030_pics/RelationshipOfObjectsApplications.png">

Примечание. Объект “Заявки” является вложенным объектом в объекте “База знаний”.

Чтобы удалить вложенный объект, нужно нажать на кнопку “<img width="35" src="020_pics/deleteLogo.png">” в верхнем углу таблицы, затем нажать “Да”.
